係咪要開始部署？

本土、泛民派咩人爭港島葉劉個空缺

何秀蘭

我屌
同蔡素玉同一流

其中一個

應該得中間

鄭生憑咩拎到中箭、左膠莊、民屎黨、人力呢班敵人的選票？

所以都係何秀蘭

咁 141 囉

完全忘記左呢個人

自決派，大概得中箭夠料，如果唔係就傳統泛民。

自決派其實有咩人係比較多人識